好唔開心 隨時喊得出

好多野都好差 好攰
唔知同邊個講好
唉

攬住我 盡情地喊啦
我都好辛苦

你點解好辛苦

我都隨時隨地喊得出

Why

生活壓力 無論係邊、做緊啲咩野都忍住唔好喊唔好跪低 身邊啲人叫我改變

唉，談何容易

你呢？

個人太理想主義 接受唔到現實嘅自己
導致好多野好差
另外俾自己情緒困住 唔識理人感受
今日又講野得罪人
仲有好多
但今日睇咗篇野
明咗啲 希望之後做到

關我地咩事

對自己/人地要求太高？
凡事諗得太理想都唔好
要衡量自己既能力去到邊

我都就快頂唔住

其實要求唔高 但係有不可達到嘅理想主義
另外我個人好自我中心 但係我都唔想
想改變 但唔知做唔做到
可能係太在意自己感受 太俾自己情緒影響
對身邊嘅人事物其實真係漠不關心
我想關心 但我真係冇果個心
可能因為個心困咗係自己世界入面
可能我真係唔識愛人 唉

你點樣 人地對你期望好高？

我都知咁樣講出黎你會覺得我好衰
但呢啲真心話呢度唔講真係冇第度可以講
唔洗理我啦 我勁衰

喵！

最近分手
事業又未起步
成個人生渾渾噩噩

試下為人著想下囉，人係冇咩可能自己生活，想識愛人就要留意身邊既事物，照顧他人感受，有時什至要放下身段，睇你既啫

雖然好麻煩，但做人就係咁

我啊....人地對我期望又唔高既, 係我冇自信 將自己睇成地底泥，但事實我真係好廢

唔會，我都明白 發洩下啦，返到現實就好好做人

啱啱喊完

我都覺得自己好多嘢做得差 好垃圾

想放聲大喊，但廢事驚動家人，默默流馬尿

試下祼辭 唔返工 前提要有一定積蓄
之後去做多啲運動 做gym

喊吧
冇所謂㗎喎

因為份工我好唔開心，結果我裸辭左到宜家一個月，呢段時間成日踩單車行山，係無錯做緊運動果時望到風景係會忘記到唔開心，但每朝早一起身就reboot，朝早真係好難頂，日日喊同女朋友同家人傾訴，已經唔開心左4個月了，都好似未有改善，黎緊仲要返新工，仲要唔係做開同讀開果科